[視點31預告19/5 4:15pm] 721鄉黑頭目何君堯 vs 林卓廷

【LIVE預告：香港的真相】監警會公布反對修訂《逃犯條例》引發的公眾活動及相關警方行動的報告，就當中的721事件，立法會議員何君堯、林卓廷，下星期二(19/5)下午4:15，將出席《視點31》討論環節，討論監警會報告、及未來警民關係發展，敬請留意。

#視點31 #監警會 #何君堯 #林卓廷 #721事件 #元朗

其實點解依個節目要喺 4:15 pm live

2

林生講野節奏太慢肯定會輸蝕

3

4

MMA

5:0輸緊啦

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

fff

火

等睇何已完又拍台走

好似冇咩人知咁

推

買定花生

兩個講手未

有link未？

有冇link?

木

取消左？

何妖仲係到化緊妝

林卓廷口才好差喎

重未開始？

睇林卓廷ig見到何妖遲到

林卓廷平時都口窒窒

家下重要對住個9西

咁點算 又會比位藍絲恥笑我地

林卓庭肯出已經好好了，經歷咁多創傷，俾我已經走左

何妖話哂係律師 把口唔差得去邊 點算

大律師就話口才好姐，律師唔一定口才好

佢只係一個無賴的衣冠禽獸

你諗下何妖講野幾on 9?

對付on 9 只可以被佢更 on 9

何妖咁撚無恥 有咩好傾

食啊爹嘅飯,飲啊嫲啲奶水

何妖果然係世界級賤人

9up王

點解唔係利君雅? 上次利君雅一個屌打何妖

IPCC份報告俾何妖當晒真相咁讀

c

真係無賴黎

何妖落手打未

殺雞不用牛刀

何妖真係屈出黎

拎份監警會報告

個主持hold唔到

視點31三位主持輪流做呢part

有邊個可以講羸何妖
佢種無賴程度真係頂級

藍絲邏輯：東拉西扯唔啱講到啱

主持都搞唔掂

仲請個黑社會上去做咩 比曝光率佢？

應該揾呀叻vs何妖, 應該好好睇

幾時有人打柒佢

直接同何妖講你老豆老母嬲你嬲到趺親啦

仲未講何妖老母?

變左綜藝

俾佢兩個唱雙簧？

換返利君雅出嚟啦

瘋狂疊聲

何妖無恥無賴 邊夠佢講.

根本就唔洗理條撚野 係咁比機會佢指鹿為馬

何妖諗住做錄音機？

鬥無賴就係無得鬥

唔做錄音機佢點應

要宣揚新真相嘛

理虧
無地自容

呢個主持好廢

起碼林夠大聲, 冚到何妖D廢話

揸住份報告係秘笈

係
好彩佢今日冇口疾疾

主持想幫都好難

何妖格硬搵野講

唔使睇都知最後係變互屌大會,唔會認真討論

俾人打=打鬥

林卓廷無懷疑份報告嘅真確性
結果何妖繼續掌份報告係聖經

擋棍=打人

何妖最鍾意轉移話題,你覺得會討論到?

5:0 算進步左
比預期中好已經

林卓廷今次ok

笑撚死

比份報告佢有撚用咩…
咪又係講錯野

屌你老母成個直播好撚嘈 何妖佢有佢講 林又想句句都駁佢
主持又唔夠氣勢大聲叫停佢地

個mc

十戒既第九戒

有何君堯喺度點會有認真討論, 條友根本爛仔

一知講到事實對自己不利
就轉移話題

講講吓721拉返去69 612

兩位等等，兩位等等

戥製作組慘，好難剪精華今晚播

泥漿摔角

搵返個泛民無賴上去鬥屌好過

v好過杜文澤果次好多

武漢肺炎都係恐怖主義長遠影響經濟

打交啦屌

何妖依啲咁嘅仆街，滿口大話，勾結黑社會仲不停兜圈，咁嘅垃圾都做到立法會議員，香港唔墮落都唔得

林卓廷已經算好屌得

呢個台我撐住5：0先
流精事件再慢慢清算
唔做私怨L

攞份假報告當聖經

好煩 何已完係咁遊花園

cls武指

武術指導5:0做到武術指導就好啦

唔知搞咁咩

兩位兩位，等等

笑L死

不如你話虫太係武指

鳩up洗乜知搞乜

真係同呢條撚樣鬧半個鐘交真係爆血管

何妖呢家瘋狂屈5:0係現場就係有參與

又Spin

唔關邊個事
呢個又唔係正式辨論比賽
好似何妖同果個林琳咁玩先係真正高招
總之做到成個節目有我講冇你講
到時cctvb再剪翻d精華出嚟比班藍屍打飛機就任務完成

宇宙最強

偷換概念同詭辯
總之立場親共就得

呢個6尺4

何妖點解重未死？

何妖講咗乜鳩
個主持即刻醒咗

主持真難做

直播接律師信

個鄉黑講到無野好講

老實一句，高鵪鶉都只係岩做返侍奉四方公公！！！

聲大冇準淨識搶Fo交戲，當日為求上位不斷爆簾記Confidential已見其人品囉！！！

辛苦哂主持

告鳩高佬

高佬口材本身都唔係好
真係上去被何妖SM

又拉埋外國勢力同23條
講本土恐怖主義未

想拉美國落水

癡線 泥漿摔角
出埋律師信

主持好波

又拍枱

主持都好俾心機架啦
係咁拉返何妖返黎

九唔搭八

Cut咪算啦

都係個句囉 聽何君堯講
唔識既咪嚇死
識既咪笑死囉

唔回應 不停離題

林卓廷比想像中好

整英文字幕比美國睇下

在現場嘅人我肯定都有衝動想打柒何妖

對住個無賴算已經交足貨

又拉埋港獨
佢個律師牌執咗幾多葉執返嚟

視點成班都好有心好Pro，有料過皮條新聞班大愛支小丑多多聲，我9錢係第一個係3登推薦！！！

同何妖嗌真係同佢鬥大聲好過, 唔洗用咩技術

係咪何妖自己出信呀 返緊工聽唔到

睇文字直播見到似乎何妖佔上風 5:0話晒做過老廉 點解冇果時帶隊拉人既氣勢

主持人: 哦 笑死

岩先反問佢點解區議會選舉落敗

而我會贏呀！！！

何妖真係好嘢，佢係我一生入面最有衝動想打柒佢嘅人

我聽到講粗口就完左

佢帶過隊？？？

睇LIVE反而唔係好覺何妖上風

何已完真係好撚弱智

高佬好波啊
有哂準備 對住呢條無賴根本就唔洗比佢出聲 唔係就只會好似朱凱迪咁

原來佢做過老廉

.....係咁SPIN離曬題, 咁叫上風

何妖真係垃圾都不如，直頭係人渣

以林卓廷平時嘅口才嚟講
佢表現算好好喇

留名睇藍屍話何已完字字鏗鏘句句有理

既然何妖要屈 我地呢邊其實可以搬葉虎出黎

屌你老尾, 40分鐘時間, 何已完吵足咁耐

何妖好嘈唔比人講咁
連個主持都燥左

何已完喺咪oral 拎U

何妖最叻就係佢講完等人地同佢理論就轉話題.咁傾條撚咩

老廉調查主任

都係睇巴打們既文字直播咋

何妖係典型藍絲鬧交
壟斷個Message Flow 等你Reason 唔切
然後營造到好似佢係上風咁

林卓廷表演唔錯！
何君堯最賤格就係答非所問
一定要同佢玩泥漿摔角
林卓廷瘋狂同佢雙聲道
等佢無soundbite

啲身手有啲廢

何已完 一早準備定信 即埸攞出黎話要告 唔知係咪佢自己出

*表現

你估葉問咩？
赤手空拳對住幾廿個有武器嘅點打

自欺欺人 典型支那藍屍賤畜行為

啱啱睇左一陣 林卓廷呢次講得好好wor
首先事實喺佢個面
氣勢上把聲都贏
有埋time line 有埋相
如果我係中立/港豬睇到都會信林卓廷多D

對何妖呢啲仆街冚家剷唔使講風度，不停咁將佢啲衰野重複重複咁講就得

一定要加隻手指公
出面幫何妖打氣嗰班乜春隊隻手指公出嚟

咁公道D講 discipline學既都係自衛術 D鄉黑個個有架餐

林卓廷表現係預期之外

何戮屍

幅圖連個主持都問何妖見唔見到有枝棍
何妖：我睇唔見

真係好垃圾既人。

仲要何話ipcc報告有話林打鬥，即刻比林同主持反駁之後何又話自己無講過

紅字大隻唔代表你岩。整曬time chart都叫無準備

好波

我冇話過紅大就岩，不過可以肯定嘅係你又係支狗外省種囉，連聲大冇準點解都未撚知囉！！

老實，何君堯唔係咁易搞，永遠要同佢鬥大聲

高佬算唔錯，如果係律師黨就大鑊

何妖好似執葉律師嚟
佢上庭係咪都係咁嘅樣

其實都幾撚慘
一開頭已經有撚哂片證明鄉黑打鳩人先 何君堯仲同佢地握手
依家直到比佢地拗返彎要我地證明自己清白咁
食屎狗

最尾幾好笑，主持都頂何妖唔順，無嗱嗱講美國，離晒題，直情唔再問佢，問高佬就算

藍屍：黑媒！

有咩好vs

佢唔係大律師上咩庭